Netflix終於推出離線煲劇啦!

大家只要更新佢個app就可以用到呢個功能
終於可以搭車時間煲劇

等緊stranger things

一早應該有啦

咁就值得考慮俾錢喇

出年有得睇
不過冇講月份

之前Netflix話離線睇劇係大勢所趨
但自己唔會開發呢個功能
最終都係開通左

皮已正

用唔同信用卡&email登記一個月試用

strange thing season 2

返工煲

公c有極速wifi 可以down定放工睇

哇屌正呀喂
好彩你提一提

但部機冇位

即刻update

屌你正呀喂

咁你返工煲都係冇位

El要返嚟呀

終於可以搭飛機煲佢d劇

電腦/電視得唔得

巴打成日搭飛機？

等左咁耐終於有
即刻用返先

有冇人追開Netflix d cartoons?
Bojack horseman, rick and morty, f is for family

未得呀
"You can download select TV shows and movies from the Netflix app on your iOS or Android device to watch without an internet connection. We don’t have anything to share yet regarding other devices."

返工可以清晒成套breaking bad 啦
好照顧冇無限上網用家
垃圾公司冇wifi

又唔係成日既中到live飛咪飛過去

終於

🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

正

不過啱啱睇過
唔係所有片都可以離線睇

係囉
仲好似保存得48小時

佢D中文譯名好難頂! 咩功之怒, 不死的他...

電腦得唔得

邊到講48小時

屌 唔係全部片都可以download
仲諗住download返sherlock holmes 準備即接season 4

迎接

佢fb出post就有本地特色，但劇名同字幕就好怪。

好彩講一講
又唔洗申請著

下年又可以瘋狂睇OITNB

準備重睇s1-4

官方話遲啲會有

終於有 可以繼續俾錢睇
之前冇離線睇停左

Imdb寫7月

Alex
我都準備重溫
快d到下年6月啦

屌，正喎

啱啱試咗，下載完應該唔只48小時

正
買咗stranger things隻黑膠碟

可以出街煲劇

終於搭港鐵可以睇喇

肯定台仔譯既
有時打錯字係台仔成日打錯個d同音

譯名都唔同香港
睇英文字幕算

其實打英文劇名都search到
字幕我又冇咩留意